可憐狗每周慘遭人獸性侵 下體被弄殘濺血失禁

西班牙一隻可憐公狗品邱(Pincho)，遭到前飼主的兄弟性侵長達5年，下體被嚴重蹂躪弄殘，走路時還會濺血，更遺留下失禁的後遺症。英國一名愛狗人士威絲特(Yvonne West)得知品邱的故事之後，相當不忍心，於是在今年5月領養，要給品邱一個美好的狗生。 據英國《太陽報》報導，品邱今年5歲，但他從兒時開始，就慘遭前飼主兄弟的毒手，把他當成性奴洩慾，每一周的周末都會性侵品邱。品邱慘被性侵的時間長達5年，惡徒更蹂躪他的下體，導致品邱一邊走路，下體會一邊流血，甚至是失禁。之後有鄰居發現報警，品邱才被當地動保團體救出，但由於西班牙法令規定，與動物者性交者必須當場抓到，才算有罪，因此犯案的飼主兄弟以及飼主，目前都無法被逮捕與控罪。住在英國的50歲威絲特，透過臉書看到品邱的慘狀後，相當不忍心，決定跨海領養。現在品邱來到英國的新家，威絲特給他滿滿的愛，希望能讓他重新得到一個美好的狗生。但威絲特也表示，品邱長年遭到性侵蹂躪，下體失禁的後遺症難以治癒，左腿也有骨折脫臼等狀況，還有品邱的心理也嚴重受創，晚上常常做惡夢，睡覺時身體會不斷顫抖。現在威絲特積極讓品邱接受長期治療，包括狗狗針灸，威絲特說，現在品邱的狀況越來越好，她也說：「無論他還能活多久，我希望讓他在剩下的生命裡，能活得舒服與美好。」（施旖婕／綜合外電報導）

狗公屎眼

隻狗咁可愛 點會忍心...

Btw 對兄弟屌狗公算唔算gay..

可能緊Ｄ

猶太狗

但由於西班牙法令規定，與動物者性交者必須當場抓到，才算有罪

人渣 畜牲都不如

估錯印度

屌狗公

會唔會太撚慘囉呀

有母狗不要

好撚痴孖筋

變態到嘔

屌你 兩兄弟想屌屎眼互屌咪算 做乜要搞隻狗

唔知點解諗起成龍